武漢肺炎，勁過香港反送中事件好多

傳開晒俾全世界

對中國的形象影響好大

機會黎啦

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽